好似幾正,想被女聲優攬就支持久保田未夢

配過D咩?里番?

我想啪佢多啲

d追開嘅同我講 相入面果幾個人已經追左好耐 久保田應該認得佢地...

再耐啲可唔可以啪啪啪

人地係半個idol event影cheki先可以做呢d野 你諗左去邊

尊重唔該

みゆたん好女仔黎

識尊重就唔撚係井狗啦
咪撚玩啦

如果係肥毒睇吓佢會唔會攬

唔攬你吧

同意
嗰啲一定係媒嚟
九成係公司安排
因為不嬲最盡都只係握手

呢條界線一旦過咗
idol就唔再清純
同時，以後嘅握手會
都會變成攬攬會

幾正thx